我理解今晚係一個表態

話比全世界知勇武無走晒仲喺到
跟我講一次:辛苦晒手足

1

2

3

push

4

推

5

6

7

辛苦曬前線手足

辛苦晒手足

辛苦曬咁多位前線手足

8

借個位

辛苦哂

散水啦 be water啦 屋企張床要人啦

我愛香港人，永遠對勇武不離不棄

辛苦晒手足，小心唔好比狗咬

希望出面啲post就算唔同意手足做法可以比建議
但絕唔應該忽視佢地既付出
辛苦手足